---
title: "Oficial Andraas Mousekevitch"
subheadline: Um rato de desenho animado que faz seu trabalho o melhor possível, para proteger a Desenholândia
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
 - Destino dos Desenhos Animados - 1ª Delegacia da Desenholândia
header: no
---

Camundongo de Desenho Animado, é pequeno e aparentemente fraco, mas super ágil e muito capaz de se esquivar e invadir locais que precisa. É leal acima de tudo aos desenhos e a seus companheiros do Distrito de Polícia da Desenholândia.

Seu treinamento foi árduo, em especial porque ninguém pegou leve por ele ser um desenho baixinho. Com o tempo, desenvolveu um talento todo especial no uso da Lógica de Desenho, em especial para mudar de tamanho, infiltrando-se em locais para investigação e apoio.

## Aspectos

| ___Tipo___       | ___Aspecto___                                                          |
|------------------|------------------------------------------------------------------------|
| **Conceito:**    | Rato Policial do Primeiro Distrito da Desenholândia                    |
| **Dificuldade:** | _“Meus amigos vêem em primeiro lugar, junto com os demais desenhos!”_  |
|                  | Baixinho – 1,30m                                                       |
|                  | Muito Bom ao usar Lógica de Desenho, em especial para mudar de tamanho |
|                  | A arte da Ladinagem                                                    |

## Abordagens

| ***Abordagem*** | ***Nível***     |
|-----------------|-----------------|
| __Muque__       | _Medíocre (+0)_ |
| __Zip__         | _Regular (+1)_  |
| __Astúcia__     | _Razoável (+2)_ |
| __Caradura__    | _Bom (+3)_      |
| __Charme__      | _Regular (+1)_  |


## Façanhas [ Recarga: 3 ]

+ __Encolher:__ +2 ao _Criar Vantagens com Caradura_ para invadir locais mudando de tamanho, usando _1 Ponto de Destino_ (voltar ao tamanho original não custa nada);

